反每日150人會否比起反明日大嶼更有效呢?

反人工島其中一個原因都係唔想起黎比大陸人住，但係即使唔起人工島，日日放150人落黎香港遲早玩完。

佢地就快夠18做選民

可行性黎講

反150比較難，因為基本法訂明 限額決定權係中央（港府只配提供意見）

相反明日大愚就係香港境內事務，大條道理屌

原來又係上面控制 再次200萬人出黎有無計傾呢? 其實香港人點解咁忍得

可，不過係逼港府充份使用提供意見既權利，而唔會叫奪回決定權。兩者結果相似，但前者會係用大義既名份：要求落實基本法，建制想反駁都難D